買幾廿蚊野都用信用卡真係on99

頭先去超市買雞 諗住買完拿拿臨番歸
點撚知前面條八婆買包餅都用信用卡比錢
真係當堂燥撚左

有paywave架

岩呀